換樓撚，其實應該先放手頭層樓先買過層新樓，定買左層新樓先放層舊樓？

好頭痛，兩樣都有風險，應該點好？

細換大， 買昨先賣，
大換細，賣咗先買

利申 求其

要視乎你睇啱樓同駛唔駛裝修，其實你可以選擇賣咗之後再同買你屋企果個傾可唔可以租一兩個月

要買左細先有錢買大？

即係你要係賣左層樓兩個月之內買番層新樓，問題就開始了

你睇啱樓先咁做，未睇啱咁快放做咩？

升市，先買後賣
跌市，先賣後買

當我睇啱層樓，即刻放樓，要好順利先得

依定算升定跌？

呢個時勢緊係賣左先，再短租la
掉返轉唔好彩既話隨時要撻

有好多野要考慮，兩邊簽約都要時間。而且新居裝修都要時間，你去睇樓時問下經紀，佢地有經驗

要搬兩次？

如果買左層新樓先，你層舊樓如果價錢唔到自己心水，咁就要平賣

自己判斷，唔通我話升你信晒？

辣招底下可以買咗先賣咩

係咁架啦，當年我賣完佢仲有升，咪一樣

明顯係升啦
不過下個禮拜公佈加息
可以睇定啲先

唔想咁仲要夠財力
唔好唔記得你先買後賣既要先比15 percent 稅之後搞掂退返ga wor
Thanks for 政府la

印花稅事後refund 都得

先賣

又唔算好跌。

搵經紀一買一賣都唔少錢

咁你都要比左先ma, 如果猛猛緊咁點比